沖san扮香港人大起底2.0

上次我哋就係老豆揾囝到踢爆沖San呢條偽理性的藍絲KOL，今次就係有新料再爆俾大家食花生。

父親:鍾永強，母親:Grace Leong

妹妹: Chark Chong

SOURCE - 阿囝搵老豆老母

事蹟

8)被人踢爆之前係Facebook 成日Po自己做GYM同Workout的Video。又會將自己隻勞力士放上網曬命。好明顯係一個Attention Seeking的人。

9)有連登仔踢爆佢係中學時期已經俾人感覺係Seven下Seven下，最後讀唔掂要轉校。其佢係澳洲讀書時都俾人印象係一個Seven Head！

10)當年係澳洲澳門學生聯會寫文話為左報答父母，而決定唔去申請澳洲居留身分。實情係當年係澳洲攞居留，IELTS無7分或8分，仲要符合澳洲的移民政策先可以成功申請。最諷刺係自己篇文到又寫澳洲人歧視亞洲人，自己多同華人玩。呢種人根本就係垃圾蝗蟲。

11)多次講到自己好愛國，話係國家政策配合下要抵抗外敵？但自己公司係幫Levi’s，Disel, Calvin Klein等西方勢力的公司做生意，呢啲人根本係一個機會主義者。

12)支持香港警察，仲要整埋影片「致香港警察的表揚信」。

個人資料:
姓名：Odin Chong 鍾志亨
職業 / 身份：澳門親中人士、澳門慈幼校友會理事、寶發紡織服飾市場擴展經理、廣州市工商聯（總商會）澳門區執委、澳門廠商聯合會青年委員會常務委員
電話號碼：+852 65148479
地址：澳門氹仔大連街至尊花城第三座麗閣42L，香港將軍澳和明苑 和暉閣 2306室
室
父母：父親 鍾永強，母親 Grace Leong 妹妹 Chark Chong
學校：大學-澳洲 Griffith University （學士）、University of Queensland (碩士)
中學：澳門利馬竇中學、澳門慈幼中學、聖若瑟教區中學、澳洲Millennium Secondary School
Facebook：Odin Chong
Instagram：Odin0321

扮香港人嘅藍絲KOL沖SAN大起底!!!

再提提大家佢之前威水事蹟

事蹟:
1）澳門人喺澳洲留過學，但偏偏條條片扮香港人同藍絲飛機，為反送中期間爆紅藍絲Youtuber，以前開箱打機片無人睇，轉講反智藍絲內容卻贏得瀏覽量。

2）入晒廣州市工商聯（總商會）。身為靠大陸生意嘅人，在大陸肛門設廠搞製衣紡織生意，言論咁維穩好難唔係利益所在。

3）同華記正能量、何志光、黑超哥、大波man等成立男人幫大聯盟 (藍絲CHANNEL)，痴痴呆呆坐埋一枱。

4) 鍾意溝女又花心，係一腳踏兩船的Hi Hi，以前係澳洲讀書有個正室係一個城市，同時喺另一個城市同一個女仔出雙入對。

5) 當年係澳洲澳門學生會就煽動學生會集體辭職，迫總會長妥協，結果衰左被人玩返轉頭，被人罵係搞事始祖。哩種人enjoy搞事出風頭，黃定藍對佢嚟講其實無所謂。

6) 澳洲生活咁耐，身為澳門人，但澳洲澳門社會或生活事都少提，更可證明條友係目的導向，一切言論為名為利。

7) 習慣歪理當真理，愚昧廣大藍絲，無時事常識發放不實言論，論點例如:支持香港立23條,認為立左對香港好，可以拉左大台，話隔離埠立左之後風調雨順。聲稱大頭奶粉的官員被拉,實情係劉慶強係05年升任做安徽環保局局長，另外話愛爾蘭係咪痴住英國係要搞獨立嗰個地方，實情愛爾蘭係獨立國家，想搞獨立係蘇格蘭同北愛爾蘭。

SOURCE - 阿囝搵老豆老母

---------------------------
精選傻的嗎片包括:
※言論偷換概念，混淆試聽抹黑香港醫護罷工。
〔中文字幕〕香港三大現狀：口罩之爭、盲搶炎、還有⋯⋯｜沖出黎講＂

※抺黑勇武行動和歪曲和理非
〔中文字幕〕澳門一誠VS香港林鄭｜沖出黎講

※批評封關但被連登仔KO,仲要封留言

※美化中共的經濟發展,但無講到往幾十年的道德敗壞，積極內鬥同利用一帶一路的新殖民主義

特別憎依條友同條光頭華記

鍾意溝女又花心，係一腳踏兩船的Hi Hi，以前係澳洲讀書有個正室係一個城市，同時喺另一個城市同一個女仔出雙入對

花心正仆街

老母姓梁英文拼音Leong
即係都係馬交人

最憎哩條友

推

但陳怡出曬樣都未有人起到佢底，明明陳怡先最恐怖！

澳門狗 =左仔

Push

樓主唔講都唔識佢
把聲幾好j

澳門仔為錢搞尻香港，正仆街嚟!

妹妹?

花心大蘿蔔，仲要藍絲kol

妹妹: Chark Chong

已負評加舉報

屌你老母呢啲狗屎垃圾都有10萬訂閱
on79?

啲藍屍channel梗係有浸柒味

點解要扮香港人澳門人好失禮佢？